連登有無omega撚？

本大有隻籃針rolex，發覺呢款歐米加好撚靚，想入手

Hello

巴打個隻係咪依隻

係 sppedmaster...駛唔駛六雞？